季炳強：「我會盡力將你地身份隱藏，你地可以為所欲為」

民權監察成員沈偉男批評，警方去年11月「鬼祟」修改警例，於沒對外公佈下，容許警員處理示威時，僅以行動呼號作身份識別，此舉令警員匿名狀態下為所欲為，「做乜都冇後果，變相助長警暴！」沈指即使市民欲投訴警員，由於無法得悉對方身份，案件往往不了了之，令投訴機制名存實亡。港版國安法實施在即，惟政府遲遲未公佈具體細節，沈擔心警方將動輒以國安為由鎮壓市民，令警暴進一步升級。

下一步就係大貪特貪，呢個係定律

只會越來越腐敗

「警暴」「濫權」呢啲字太斯文了
唔係咁啱形容皇軍

層層包庇，就會層層貪，呢個係中國歷代不變既定律

人民公敵

為所欲為

Load撚左季炳雄.....

me 2....

都係賊，不用分那麼細

仲諗緊賊王幾時有講過呢句

一個係幾條魚毛既小賊
一個係有三萬馬仔既大賊
點會一樣

有圖有片，廖生不如就去投訴下…了解下當時呢位警員身體貼近佢嘅意途係乜？學堂係咪咁樣教？定係會反咬係廖生貼近而唔係警員？又或者又會係情有可原可以理解？